警方 : 基督徒遊行非法 會適時採取執法行動

【Now新聞台】警方表示留意到有人計劃明天以不同理由上街遊行，例如去銅鑼灣行街、到維園賞花、831自由行，以及宗教遊行等，指這些行為可能涉嫌非法集結，警方會適時採取執法行動。

警方又說過去一天，針對過去兩個月來的違法活動再拘捕了七人，分別涉及六月廿一日包圍警察總部、七月一日闖入立法會、七月十三日上水遊行、七月十四日沙田遊行，以及721元朗襲擊事件，重申任何案件不理當事人背景，都會嚴厲跟進。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

宗教集會唔係合法架咩 基本法寫明

驚撚到佢姐係方向正確

宗教集會唔撚使你班狗批架

聽日行街 夠多人就贏！

啱呀 試下搞耶撚喇喂

只係遊行非法，即係集會合法！

爭取宗教信仰自由

帶聖經！ 如果比人影到清場時跌左落地下

JOEL 3:10

3:10 要將犁頭打成刀劍，將鐮刀打成戈矛，軟弱的要說：我有勇力。

耶教遊行唔撚洗你批架on9

基本法講撚到明宗教集會一定過
歷史上郁親宗教真係唔會有好下場

好期待搞教徒
搞啦，全世界望撚住，射粒陣俾耶穌食

中共逼教徒食豬肉
而家咪非洲豬瘟囉 有哂現成俾你睇
你搞基督死多兩錢重

Pushx

成班盲撚
不嬲都話集會合法冇話過遊行合法
流水式集會咪得

暫時睇唔到有幾死
豬瘟死豬 最多豬價升生活差 人命冇事
整埋教育營搞muslim 反而大家成日講既恐怖組織都唔敢搞中共
中共果種監察真係好撚屈機

豬肉價格每日係咁升出埋禁狗令

暴政之下
只好為義殉道了

宗教迫害，等全世界知道

一齊去參加

夠薑咪拉撚晒啲人lo

諒你一個都拉唔撚到

行街消費都犯法?

銅鑼灣行街消費都犯法？

咁叫人以後唔好去銅鑼灣

遊行非法，集會合法

宗教活動唔會非法喎，支那警？

全世界耶教徒都睇住

Sing

黑警有咩做唔出？

有老共撐腰，打撃宗教活動又點？

支那狗改聖誕啦

黑警又叫耶穌落黎見佢地啦

一路行 一路唱主撚狗
呢個都係宗教集會

612 721 811 824 825

Hallelujah

你咪試下捉佢地囉

講歷史最撚暴力就係耶撚，班狗真係冇讀過書

東佂十字軍

射TG搞耶撚囉你班恐怖份子

「現在你的結局已經來臨；我要使我的怒氣臨到你，也要按你的行為審判你，照你所做一切可憎的事懲罰你。 我的眼必不顧惜你，也不可憐你，卻要按你所做的報應你，照你們中間可憎的事懲罰你；你就知道我是耶和華。」
‭‭以西結書‬ ‭7:3-4‬ ‭RCUV‬‬

送俾港共同中共

食狗令就真
掛豬頭賣狗肉

耶穌其中一個門徒叫西門，係奮銳黨
姐係主張脫離羅馬殖民，支持猶太獨立

散緊水合法

去四個地方集會

你咪慢慢拉囉 上到法庭睇邊個贏

基督教咁多個世紀，有咩獨裁政權未見識過
香港警察收皮啦

禁唔行 齋企係咪合法

流水式集會

唔好講遊行
我公司喺銅鑼灣
星期六日返去做嘢，做完嘢想行下街都唔得？
咁叫銅鑼灣啲鋪頭，大商場執撚晒佢啦

歷史話我地知，基督徒同天主教徒最中意送人見上帝同取耶魯

DKLM

教徒呀 尊重

告鳩得入咩，只係想拉人交數，
同打人

721呢屌你
何妖拉咗未？

基督徒都驚

行街呢？

叫你個耶穌落黎見我

Push

邊有遊行
離開場地都叫遊行
咁我搭巴士都非法集會

咁惡搞嚇基督徒啦！後果自負

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵